警民衝突對共產黨係起唔到作用

相反只會比警察升級武力

立法會事件先係低傷亡高效率既做法

［純紓發］我們缺乏了什麼？